96出世巴絲討論區(20)-冇人肯做新樓主

原來上個po係叫‘96出世絲打討論區’

新人留名

係呀 所以咪有新人

睇嚟呢個po推唔落去了

入黎見到得3個回覆 仲以為錯post

啱㗎 96post係咁
你冇睇錯亦冇入錯

叉仔請假兩日
個post咪靜左囉

樓豬對自己有信心d先得架

jm9
幾時返香港

鍾靈真係好可愛

我星期二要返工喎
我唔似咪撚架
我返工好撚忙無得推post

暑假

閱

企鵝仔有無開SERVER

你嗰度幾時開始暑假

7月尾到9月頭
不過我8月中就返返去

Lm

唉我又唔似你老豆開公司

哦

你有老豆俾車你撞

想訓 今日麻麻地想打機

訓啦頭
聽朝準時起身返工

屌仲講

睇嚟會俾人笑到2046

你係咁比人殺

原來新post了

Me係頭腦派
其實FPS一直都係弱項

早

早晨

又要返工啦你

新人劉明

Yes

係咪估唔到呢？

好難捉摸

有就會有嘅，但同其他90後po俾少同慢好多

95同97都好快 係96好似ie咁慢

係呀，詛咒嚟

無哂舊人lu

緋荔樹召喚

有無人想搞生意

車房？

大茶飯？

又想做衰嘢

你班衰人淨係識諗衰野
開ptgf中介啊笨
大把spply and demand

我地幾時絕交

有真雞食好吸引 但唔識玩 驚7

考緊試，如果唔係都嚟支持吓

照片什麼的就只是張紙
回憶什麼的就只是個塵埃
因為不知道這個道理、所以只能噤聲

藝名上連登 你問我答

想知再講

聽日要去總決賽好緊張

又唔係你落場

邊似你港一啊

冇人想G

時間永遠都唔夠

啱啊屌
好多野想做都做唔到

得21就唔夠時間
利申 日日訓5個鐘

一日48個鐘都唔會夠

我搵到本絕世秘笈
修練完可以一日有72個鐘

啱啱撞左車 你問我答

又撞？

小心甩尾

咪又係上次個次
未結案前都未敢揸

Hi 我新人 一齊吹下水

你好

人一世物一世 怕咩
破處好呀 有經驗好撚掂

第一次放歌上嚟

都係鍾意佢以前嘅歌

會撞上癮

真人gta

自己唱歌真係好難聽

幾好啊
打機當職業我都想

真人gta我第一個就打死你

你真係要出下黎

讀書定返工

所以我幾聰明 從來唔會出嚟俾你地見

出黎隻秋！

又焗又熱又曬

為咗自己安全著想 不了

咁夜啊
總決賽都就快打啦

食壽司

我係全職人棍 你係咪誤會左小小野

呢個正

時間差三連成功

食乜好

OT飯

我無ot依回事

今日又食又瞓又食又瞓

又到交稅季節
Btw我未收到綠信封

放工啦

11K

96好撚廢 冇人講嘢

小圍子

夠鐘返學

我今日休息一日
聽日又要返工
又無人推luuuuu

Same

一個星期做緊兩個星期野

啱啱去咗睇deadpool

聽日又繼續返工

聽日睇

- 覺得人生無希望

早排拎返隻公仔戈日同佢一齊返佢今日又無啦啦同我講分手 我問做咩事佢話上次講得好清楚之後仲blk左我 其實你班男人真係想分手既就唔好一齊返仲要同我出街又拖我又盛咁 有第二個既唔怕講喎祝你下個忍到你啦

真係分手_

冇做到架

咪撚烏鴉嘴

但係個男好搞笑 又同人一齊返 之後分又話上次講得好清楚 上次咁清楚命要同人一齊返

諗唔清楚咪叫鍾意囉
肯定小朋友黎

我見過條女同條仔做D野差唔多 所以我決定笑下

?????/

當笑話咁講下
佢上次分手同我講既原因係因為佢鐘意同朋友出去玩覺得同我唔夾 復合左咁耐我都冇因為佢要同朋友玩而發脾氣我仲叫佢玩得開心啲 上次我話想睇戲佢都即刻話好出到尼仲約話下次睇咩睇咩又主動拖埋黎 之後約左今日去行街點知我今朝問佢咩站等就無啦啦講分手 我放學去佢屋企樓下禁鐘仔再打比佢佢del左我好友 我同佢講我係佢樓下佢先肯聽我電話仲話同上次理由一樣唔想講第二次話對我冇feel嫌我煩就cut我線再跟手blk左我

咁你都唔好念念不忘啦

廢撚事再理佢 個腦都唔知裝咩屎

廢柴男

應該搵你hea時間

點解蕉姐講野咁多人回
我講野無人回

回咗

Hello

96成日都無乜話題

小圈子到冇話題

搞完個毒者活動攰到PK

完咗Sem 係時候搵parttime 整忙自己

訓醒又一條好漢

未畢業咩
唔是應該完sem前搵咩

咁早做乜

抖下啦kol

逃學去唱k

又唱k

突然好眼瞓

喊唔出咪去發洩下

返工又要遲到

基本野

遲到好過冇到

好平㗎咩 成日唱

搵到間朝早¥10半個鐘

手多煮咗早餐 食到過鐘都唔知

工照舊要返

好虛弱

渣ga 射波！

未寫文

hea咗成朝了

What a good thing we lose?
What a bad thing we knew

96真係好悶

諗到返屋企得返自己一個就覺得頹

喺度講嘢！ 我地陪你

感謝你地先 好鬼悶唔知做咩好

睇劇！
係日本冇其他朋友咩？

有朋友但係廢事煩到人
最近有咩劇好睇

返工返到好唔開心

我冇睇開劇
你有冇介紹返啲日劇嚟睇

做咩呀 講嚟聽下

好大壓力 做野又唔比出錯
唔做錯野點會識改呀 老細好on9

有冇諗住轉先
做咗幾耐？

另一方面睇佢訓練到你做野細心D喎

就一年
緊係想轉 未諗到下份做咩

但係好大壓力 錯少少佢就發晒癲咁

我都冇睇開劇

太大壓力既話攞夠經驗就好走啦

啱呀 仲要就夠一年 做夠就走 依家可以搵囉

動漫嗰啲呢

比人呃錢 去左落案
條友個電話cancel左
得返個whatsapp用到
垃圾警察要等佢完全失蹤先告得入去
香港法律好拎垃圾

咩都睇下咁囉最近睇緊七大罪

Detail plz

我上年都試過買飛俾人呃，受騙人數應該過二百
拉好似係拉到但唔會攞得返啲錢

hi 96 l m

收左數唔比貨 300蚊多唔多小唔小
不過都係屌佢老母
自己成日比人利用善心

最近有三個朋友分左手
個個走黎搵我呻 好多負能量

負咪負
好過自己身邊乜都冇

(忽然插一句)
大叔的愛 信用詐欺師JP

大叔的愛係咪gay片黎

網上拍賣？
我上年俾人呃咗$10xx

睇下戲 Flipped 西片 戲入面嗰種純純嘅愛好令人愉悅

美劇 Brooklyn 99 好好笑

怕左睇愛情野

不用怕 好pure 見完會 會心微笑嗰隻

我都想感受一次pure既戀愛

都話咪撚無講錯

我返黎啦 今日要做埋D唔想做既野

你班敗家仔

我講咗啲咩

有邊日啲嘢係自己會想做

咁睇啦 Flipped 好pure

我唔撚想做啊

諗起captv一條片
放假？ 死咗你咪有我放假囉

究竟講咗啲咩

我信你係明燈

LMNOP

又開始掛住條仆街了
想快啲move on

如果你見過咪撚哥
你一定唔會再掛住佢

聽歌 睇歌詞 消化下
再諗下

好想比咪撚絲打用嘴巴治癒心靈

想知點用嘴巴治癒心靈

唔好問

係咪會變做掛住我

。。。
我唔係雞唔係公廁

返埋今日四連假

我要去北京chur3日

係咪性騷擾緊我

頭先突然覺得自己成個人漂起左但明明坐緊係度

超能力

記得細個訓教試過靈魂出竅

最後都係要去
但變咗3日嘅？

班pr知delay就仆街
邊有可能落機>去會場

一日佢都唔去啦

教我ok？

我都唔知點解會咁點教你
細個試過訓著左之後發夢漂左出廳仲要感覺到有野係我房即刻衝返入房 衝返入去之前係睇到自己訓緊係度加嚇醒左仲有啲衝力係度

我比人陰左去

一定係發夢！

渣ga

希望啦
其實都唔止一次 每次都係有啲好似過山車既衝力咁

YOU糞

過山車咁正 咁我覺得你要練下

屌 岩岩先知星期2紅日
咁我出trip做咩

練黎做乜

練嚟試範比人睇

噉失策

Done

真名看破
Btw thankssss asshole

我一定會笑住恨你一世

又要諗今晚食乜好

邊區

紅磡

行去尖沙食野啦

準備 但都要諗食咩 有冇推薦

屌你趕住走唔放人

十二月先走到

要做到十二月但怕頂唔順

痴撚線

咁都唔係就嚟喎 仲有一段時間喎

可能仲可以上日本啲節目

唔好啊

比啲心機 你得嘅
出咗名唔好唔記得我哋班毒撚

唔想比人捉去做實驗

東家唔打打西家
份工西到頂唔順咪快d走搵過第份
反正呢個年紀實有人請

劏開一半嚟研究

最多咪做住啲廢工先
頂唔順真係唔好忍 除非好好pay 又搵唔返
或者手停口停嗰類 如果唔係都換過份啦

不如直接殺左我算

不用太灰 分手啫 好快就過

當大家都鬧佢係個仆街係個人渣既時候我仲天真咁不停美化佢幫佢搵籍口

分手係咁㗎啦 永遠都係局外人最清晰
不需太自責 最緊要依家想清楚咪得

諗清楚但係心情未能平靜

對唔住啊各位我又潛左一日啦

我今日好似做左好多野咁
但係我仲未識珍惜你

慢慢來 太快反而奇怪
最緊要你清楚就得

覺得清楚既時候又會發現其實未必係咁
想快啲忘記對佢既感覺同時又好希望終有一日佢會搵返我

cow女王

分手後一段時間總會存在著某些幻想
但時間長了 這些幻想大多都只是妄想
而是用來掩飾自己不肯面對現實的真相
到某一個時間 便頓時感覺幻想破滅 現實終歸是現實
現實不存在太多美好的想像 這些想像就讓他隨時間一起消逝
分手後總會經歷這段時光 急不得 慢慢來吧

見平時蕉姐都仲會同我哋9up 仲以為佢好硬淨 好拎得起放得低

有冇人覺得96好有愛

有，咪撚最有愛

愛我愛我

真係好鐘意佢 不如其實由佢blk左我個刻已經知道唔會再有可能

愛如公廁

咪撚好有爸爸feel

係咪要叫聲爸爸

咪撚將來會昣好爸爸
唔好唔要我

咪撚要我屌你

今日係我撞車後第一次揸車
平均車速40

慢過連登仔行路

好撚緊張啊
仲要行返撞個條路

炒！
炒！
炒！
炒！

咪撚爸爸

我明明係絲
點解要叫我做爸爸

揸車梗係要炒㗎啦 炒啦

好

撚

柒

熱

呀

屌

你

老

母

開冷氣

秒

大家有冇睇過呢段片？當年日日睇，日日笑

街邊有冷氣 秒乜

當年所有gagmode都成日睇

街邊 有冷氣

打少個問號唔識睇？
街邊有冷氣？ 秒乜

#metoo
不過之後越來越低汁，又抄野

今日好早就肚餓

今日諗該下發現其實自己樣唔係特別差性格又唔係特別衰佢咁都唔要我係佢走寶

諗諗下

有自信係好既

就黎溫到日夜顛倒

10分都有3分左右咁啦

幾好

唔敢比自己咁高分啊咪咁啦

咪撚有幾分

終於見到個96 po生存咁耐 之前果d極快收皮

之前有一堆96 po（可能而家都係），開得散咪冇噉易集中

呢個都就收皮
點解96咁廢

對比其他90後既po真係

有冇人睇緊fa cup?

想睇 不過準備訓 好攰

利申 車狗

瞓咗冇睇 xx贏咗幾多球

早晨噉多位

組神

新人留明，早

今朝咁多人

推爆佢

一陣同朋友去橫濱唔知有咩地方好行

橫濱我淨係知中華街同未來海港

我知有得整杯麵定唔知麵包

都係

Btw蕉姐日文N幾呀？

好好珍惜喇

n2廢j咋上次考n1唔小心訓左好多亂做

N2

你地日文係自學定上堂學

2016年底上過基本班

根本上都係睇動畫學

由細就識 老母是日本人

我9up

勁

睇小電影學日文

靜晒

飛前一日感冒

隱約雷鳴，陰霾天空。即使天無雨，我亦留此地。

rain好好聽 之前諗住執個譜出嚟 但冇心機

出左成績 又係全班最低分

邊洗執譜架 隨手都彈到啦
邊首歌?

鼓譜

好彩有你墊底

懶醒

96band

1人band

夠鐘返屋企訓lu

杜如風

聽日返七點

7點係機場了

坐咩航空?

Cx

去邊？

去首都搞建設

去體驗交通工具

你老母和諧號

一路順風

想抱緊你任由時間過

今朝發春夢發到唔知醒起身個下已經係平時出門口既鐘數

早晨 dayoff岩岩先醒

聽咗成朝佛經
心境好平靜

国不給我用什麼應用
害鵝馬上翻牆

天

我返去都用we7搵女女買點數卡

觀自在咪撚

返工局住聽

我唔想變肥仔啊啊啊啊！！！

死肥仔

醒返個下覺得今日一定會好天

安

今日係好曬

我仲著緊長袖外套

咁癲 唔熱咩

還好啦東京最高28度

香港最低都30度

唔敢想像暑假返香港會有幾熱

企出街三十秒就溶

出trip交2版變6版
企鵝問號

1日變3日
一日兩版啱數喎

Day3係走
Day1個個出曬去得我一個on99係酒店寫緊稿

我建議下個post由121開始

叉燒蛋包 好搞笑

雞記？

甚麼是雞記
MX
但係伏！個汁奇撚怪怪

How much

想行返酒店
行左一粒鐘 發現有個L字轉左錯左
要再行過

39
跟一份燒賣同雪菜米

收你39 整兩份比你

新嘢嚟？

隻手

GAY！

咪撚哥咁有錢
比人賺都唔比你

啱呀

其實點解我冇得揀
係咪因為未更新

Hi
好想要女朋友

去識！

發現自己圈子好少
全部都係打機群

連登交友平台啱曬你！

醒左之後已經唔係好識點樣同女女傾偈

醒咗

r曬頭 咩醒咗

無練習太耐
感覺都追不回來

難道沒練習太耐呀
咩無練習

Jay巴

得閒up吓相上嚟

唔沈迷打機之後=醒左

深潛巴

返去打機啦

影唔多 得返半GB數據上FB/Whatsapp

好撚衰
邊有你咁掂呀 cow女王

冇去機鋪之後返工時間多左

咪撚出黎隻秋

訓完晏覺又過一日

驚打死你

你嚇走哂D新人啦

唔打機有咩做

出去生活下啦

上嚟叫春

女朋友你係邊到

一個人行街好悶

街裡愛人一對對

哇多左好多狗
好得意

全部都係ptgf

琴日熱過今日
係無瓦遮既地方佢幾秒直頭feel到露出既皮膚係辣既
附近球場個led顯示屏顯示38度

Join 6月96絲團

Hi

Hi你老鼠

我係巴
冇得參加

屌你老味
見到有Lan Port
問佢lan線係邊 佢話要另外拎
拎完屌你 個port空心既

衰佬 你想𡁻完鬆？

姐係冇打到頭？

得殼

我都想啊你老鼠
都冇

一齊嚟啦

定左日字先啦

5月尾都得

早
大家覺得換iphonex定8好

要型就X
唔使就8

X好柒喎
Btw有錢人

老豆用緊x
個人覺得x個mon頂舊野幾礙眼
拎出街都哂到命既
差唔多成皮野部機
好貴

成皮嘢部 部電腦柒 拎出嚟都型咗
用緊7

用7既都係靚仔

依加用緊7但係一日要差兩三次電好煩
應該係話x定8+好

換電啦好嗎

冇apple care換電唔貴咩

應該平過換電話
有錢人

唔止舊電有問題有時仲散唔到熱又開始唔夠位

想換就換啦

買得就預左

仲諗緊換x定8+

土豪X
普通8

有錢我會想換電腦先換電話

如非必要都唔會開電腦

痴線

想去邊

我淆底

淆咩呀，全部都係有棍絲

最後又得返我地鐵腳4個
其他新人出黎當識下朋友都好

有棍絲 你地成日約架? 夜晚?

暫時出過嚟兩次
平日嘅話夜晚會好啲，有上班人士

次次出黎都爆笑
有好多野見面先講到

熱到就死

一齊撞車

誰又記得歷史功過
今天慶祝只有我

96冇人

公司請左個新女同事
終於見識到咩叫講野好低b

天氣咁熱點出門返工

返工個到有冷氣

點解要比我知道
你曾經期待過我表白
你曾經想我做你男朋友

凍到震添

有工返真好

遲吓唔好同佢食飯，佢會係啲嘢嚟晒之後唔食

師兄睇黎有經驗

仲寫緊稿

橙

佢呀嗎

佢講嘢好低b㗎

成日以為自己好可愛噉

上次同佢食飯，啲嘢嚟哂，佢先同人講話要換

搞到我都覺得唔好意思

我好多野想寫 又迫我加多份

嘩屌

2點

加油

未睇過

明明放假 醒咗未瞓得返

我今朝4點醒左都瞓唔返

I know that feel bro

眼光光等天光咁一陣仲要上堂

食個早餐先囉

食左包餅

咁少 食個豐富啲㗎啦

朝早冇咩胃口隨便食就算

我想繼續瞓多啲 愈碌愈精神 開埋電腦

放底部機上床瞓啦你

呀瞓唔到呀！！！！

咁就唔好瞓晏就先再瞓

我會 放心
明明成點先瞓 七點就醒

我最近都係兩點瞓五點醒成個阿婆咁

96都老啦

每日都瞓住過覺得好頹
但係因為咁我又冇再諗ex啲野

咪撚要我屌你
好耐冇講過了

屌唔寫了 放完假星期五再寫

係啦，唔好搞到自己噉辛苦啦

幾時轉工

一個唔完美既結束
比一段未完成既遺憾更可惜

YeahYeahYeah！！！
返瞓完 好精神

咁咪好囉

想出街行下先黎落雨

連個天都唔鐘意你 我呢度曬到癲

難得早放學想出去行下都唔得

我哩邊好曬

想問吓而家日本興啲咩？

有冇女朋友介紹

成班96係到叫春

我冇㗎

唔知喎

日本妹咁假你真係想識？

佢應該係女都想識

每日返工都期待星期五

聽日又放假了

噉嘅話應該好易有啦

我想要本地既日系
係咪毒撚唔會識到

。。我識一個

正常樣就得
唔貪心

你的朋友....

我心入面得一隻女企鵝

終於返到香港國

清嘅需求大到

一齊負皮佢

熱烈歡迎企鵝回歸祖國

愛我就得
唔貪心

上網先係咁咋
出到黎點會咁樣

咪撚愛唔愛我

到底有幾想識女

有無見工攻略

見工前攻略就有

Show your talent
佢問有冇問題問既話
問幾時知有得返 有咩福利 工作時數 人工問左先講唔好就咁走
果part先係見工重點

咩玩法

....廢老工

咁早都係得你

每日都瞓唔到其實好辛苦

飲啲酒囉

唔鐘意飲酒 怕飲醉左個搵返個ex

搵人一齊飲 咁咪唔怕囉
或者飲少少好瞓啲啫

大家都要返學冇得一齊飲
我飲少少都會醉

D感冒去左北京之後變左種

生化病毒

咁易醉
貢好難搞 失戀唔飲酒 咁要飲密瓜奶

會唔會唔關北京事 是你太毒

個個行家都問我做咩咁激動入錯行

好煩啊依兩日仲要發夢見過佢

有冇問佢地點睇得出？

個個都知返呢行冇前途 好似係

蝦叉仔

今年仲有15日al未用
點分配好

好肚侔

好肚餓

你放下佢啦

冬天去旅行去左佢

放底左又比佢小小舉動影響到

慢慢來啦 都急唔嚟
唔好太在意佢 過一排就冇事
好快就會覺得冇咗佢生活都是咁過
唔會改變咗啲咩

唔會去旅行
D假會用係香港

我就估到

點解明知佢係個仆街都仲會鐘意佢

m底
犯賤

我係

已經無乜野可以同你講
你自己犯賤落去啦
你鍾意既係幻想中既佢
唔係現實中既佢
死心啦

麻煩屌大力啲屌醒我

好彩我唔屌人㗎

就係唔去旅行先要煩放邊日
而且仲要係十五日想散開放

毒在家中

請假去拍拖

屌屌屌屌屌你 屌屌屌屌屌你 屌屌屌屌屌你 比卡蕉 比卡蕉

送多張相俾你

我係廢人

我都知

正

好嬲
有無發洩方法

落樓求其見到個唔順眼嘅就埋去屌9佢
再唔係揼7佢
前題要揀個夠抽
我驚你比人打撚死

不要暗戀.....

Bandai比左DS code我
但係PC

咩係ds code

daaaarksoul

聽日又要出街

咁正 部電腦玩唔到咩？
嚟我屋企玩囉

偽毒！

唔係PS4冇人同我玩

好！14號踩上去

關你咩事

聽下重生紀念日
快D重生啦

知道啦

排球好撚好睇

救命啊啊！！

媽呀
我得咗啦 有offer呀

屌 96班廢青 係我咁撚高興嘅時候
竟然冇人
要屌！

不過收唔到都還好 但收到就要諗清楚
因為讀四年 大家比啲意見嚟

咩來先？

呢個時間你想有幾多人？

degree 囉 一科一年收幾條友嗰啲

Top up?8大？pt degree?

非8大 但係ugc 咁講都好明顯
演藝學院 full time

咁收工返去收信
想同大家慶祝

等緊樓豬覆

演藝
報過但冇收我

明嘅，我就訓，你好采

廢話時間：
就係睇你屋企人同環境點，始終返唔到4年full time工
同埋要睇埋前途，始終香港嘅演藝事業唔係噉好

你都唔知我揀咩科 不過唔講太多了
屋企應該就冇問題了

噉duck啦
人生流流長，大把時間返工，趁後生bj無悔呀

我報過電影科唔入 佢收左同我一齊IN個中同

講真 唔係假
之後走左去讀IVE之後成條路錯曬

me中學drama club玩足5年 前後台都走熟

我中學都玩咗5年電視台，台前幕後都試，報過電影科，有面試但冇收

屌你我有相

相what

btw校電有玩過 玩下自爆先

我都有作品，但唔太見得人同難搵，就唔自爆了
最重要係冇參賽作品

我有玩過比賽 不過係短片
拍完依家睇返好傷眼

正所謂人逢喜事精神爽
今日96我會狂推

做咩咁開心啊

又唔追覆

懶囉咁都問

咁你依家追！

恭喜喎 仲後生想讀就讀啦

Yeah Yeah Yeah

我都仲諗緊讀完依兩年應該留日定返香港好

留一排先囉 真係唔鐘意再返香港

怕留完返到香港搵唔到工

日本職場好似差過香港好多

恭喜咪撚哥做一線明星
紅左記得幫我做代言人

你呀？

點解會咁諗

排外 唔係度度都請外國人

都話咪撚哥靚仔
蕉姐諗諗佢啦

咪撚哥去拍戲

叉仔係咪short咗

咪撚遲吓開戲記住搵我地

出名上位靠咪撚

我幫你宣傳

諗佢做咩

等我介紹下96po三大型男
96系暖男 咪撚哥
96系叫春車手 叉仔
96系搞手 樓豬

有幾型啊睇過

空有熱情而缺乏才能還是會一事無成

你有機會返香港咪會見到佢地

8月返啊

等時再見下

出到黎會唔會嫌我醜唔再約我架

唔會
只要你係香港基本上我地個個月都會約一次

有冇人諗過演戲唔一定做戲

你做明星

仲有無人join

可唔可以幫我簽個名

K是咪14

我驚你嫌我哋肥矮柒窮毒咋

今日你哋做咩咁瘋狂
係咪個個都登我高興

係

梗係啦

我咪又係肥矮柒窮毒

當然啦

個po有96三大型男樓鎮樓

仲有個kol

你地三大型男加我呢個垃圾

大家咁話

冚家都傻咗 我明明係絲
型乜男

有棍絲呀嗎

咪撚性別係咪撚

諗起‘笨測’個秀吉

原理一樣

有棍絲

星期四sosad

屋企有個啞鈴都幾好

2kg嗰啲？

上班咖喱 sosad

星期四嘅話都係唱黃金時段啦？食埋k-buffet?

左右一支維他奶

.....
500 ml

我又矮又瘦舉2kg都吃力
邊似樓豬大隻型男舉到50磅

肚仔當大隻

正啊 我好想快D到14號

咁我攞定假

仲有無人john

????

樓主基的

你一上水我就會心心眼

恭喜恭喜有offer 有好事緊係留一留言 支持下
本身今年都諗住讀書 點知唔收 繼續做廢工
感覺咁多位都好似揾到個方向去行咁 真係好

@咪撚回應下

14號究竟除左鐵腳仲有咩人

聽開咩歌 已經完全唔識近幾年啲新歌
仲LOOP緊Eason舊歌

唔係個個都噉有方向嫁

近呢幾年聽開泡菜歌，不過中英文歌都識

除左幾年前英文歌/日文歌/日系英文歌冇野識 點睇

係追開韓/日 所以咁?定係點
依家追日但都係無乜點聽啲歌 鍾意聽都唔會識唱

唔怕啦我都係淨係識叫春唔識唱

日系Rock

唱dejavu

個人聽歌鍾意男聲多啲 唔知點解
不過好少聽cover

新人報導

春茶

返工定讀書

岩岩grad，失業中

好多新人

做乜噉嘅樣？

幾點呀

大明星早晨

好撚柒眼瞓 我估我就嚟會死

好啊連對白都諗好
你做戲好勁啊

早晨 ，失業jj 諗緊有咩搞好

每日都要打丁

戒丁中

我發現叉仔叫春叫到精神失常 冇撚得救
你哋都唔好叫咁多
搵人幫佢安排定啲身後事啦

咁上嚟推post！

一訓醒就推緊 利申悶到傻

打機囉 廢咗幾耐

等緊新機到，舊上youtube都lag。。。

機

咪撚哥好有統籌力

嫌廢得濟 搵啲廢工返囉

我要做廢青，日日屋企打機 只差一部電腦

啱！我都等緊呢一日

你仲有得讀

返工返到七月中就唔做先 放返個假做廢青

身邊既毒撚朋友又溝左個小妹妹
日日係艾豬po相放閃

關我撚事

突然好撚忙

好多說話想同你講
點解唔再好似以前咁對我

諗起就嚟做廢青就興奮

今晚試食大快活雞胸飯

好似幾貴

無吹到咁好食
不過都唔差
應該唔會再食

企鵝仔請自重咪再自私做宣傳

大快活厚切黑豚 必食！

大快活都到底請咗幾多打手

每天都要食大快活

利申：返緊呀活

幫你宣傳 ?

就收工

收咁夜

又係香港最西去最東?

nola 柴灣好少咁夜收

瞓！

14號去邊

佢都係我同鄉啵

食飽飽

你是咪john

你會打我既

叉仔是不會打人的

我好善良架

叉仔要認真郁手
我早幾次一早死左

nick young confuse.jpg?

佢上個禮拜先話要打死我

殺手叉

食咗息息薯條

想屌死自己

又諗個男仔？

直頭癲撚左係ig sd左段千字文多謝佢鐘意過我

。。。

唔飲得酒真係唔可以亂飲 依加出撚哂事

我寧願輸得開心

有冇咁癲 飲好多？ 自己飲？

自己瞓唔著飲左三罐咋
醒返見到即刻block左佢但係佢已讀左

留名

是但啦 都睇咗咪由9佢囉 反正佢都唔會反轉頭㗎啦
講真 又唔係話分咗好耐 話你即刻冇事講都冇人信啦
係咁㗎啦 唔使逼自己忘記喎我覺得
咪繼續自己嘅生活囉 最好方法多數係唔好比自己靜落嚟 忙啲冇時間亂諗嘢就好易忘記

究竟要屌幾耐先醒

幾時會有人收割我
成日都覺得死神經唔到我頭頂

我明

你好好咩
呢度個個都屌過你咁濟

叉仔派下膠姐
大家又唔係唔知

企鵝仔

咪撚是咪好有經歷？

做咩咁講

見你係噉俾建議人

咪撚平時一拖三
上次咪話佢有兩個女朋友囉
你無聽到咩

賭左一個星期
豬左500蚊
當手機game咁玩

咁少咩我話
一個禮拜八條喎

八條咁勁

ban乜撚野橋??????
你D橋又多漏洞又難做
我地提議D簡單D既做法
你就話自己D唔知乜撚野原則
而家成條team就你一個啊
你以為自己真係hand啊?????
我地咁高咁大架咋

3罐就咁

平時都冇飲開

37頁！

一拖三佢都up得出
咁我咪話一個禮拜八個囉

有冇咁好精力啊

我都好少飲
不過唔會3罐就控制唔到自己做咩

犯賤啊你

犯賤如我

今日出左成日街
假期又完

又到星期一

我終於接受唔到Facebook直播係AV畫質
係時候要轉台

又係新既禮拜

做得唔好咪下次再努力
我平時冇乜目標
但假如呢加做直播可以係我唯一可以試下做得好既野話
我會再努力試下
好似妳果陣同我講咁

我係時候要面對自己陰影再跨過佢

終於又放一日假

宿醉啊 ?

醉完啦唔飲啦

飲完酒，仲早左醒

加油呀企鵝仔

返工 工

G持你

900！

14號仲有冇人嚟到呀？

惡過狗

pish

14號做咩事

900個po唔係好多
追下

push

做乜燒埋我呢邊

it狗好波

加強下大家活潑度

安靜曬

唔見哂D鐵腳

所以你追到未

炒登96已死

冇生存過

本身想踩單車....但一門口feel到陣熱浪之後....都係不了

笑乜

見咁多人拜我又拜下 offer god

等陣返工，未必開到新po
到時我開唔到嘅話就搵人開了

你又拜乜9offer god

冇人會開 會等你收工開
或者推唔完

最多我唔推囉

大明星有無offer比我

下個po跳121

認真?

新人留明 有無人仲讀緊書

換個講法
好似得2個人係全職
其他都係讀書

再換個講法
應該3個人係全職
其他都係讀書

全職讀書

offer god
無offer就要返去讀書

收工了，係冇推完嘅

就嚟多個人讀書㗎啦！！！！

可以幫手

一個星期愛我一次就好

鳩碌巴

近排有咩搞作

4點幾起過身瞓返再醒發現遲大到

起身仲未爆Po

96邊有人推

推
話說我仲未追post

如果你join就加樓豬tg la

無人想開po

不如咪撚你嫁比我啦

做乜無啦啦表白

我需要一下溫暖

痴撚線 我正式宣布96痴線佬係 叉仔同it狗

喂！點解我係痴線佬！

我戒左藥 係咁上下

發現其實好多野都係自己一相情願
到底係咪我真係咁難頂點解連朋友都唔冇人肯同我做
自問對朋友有求必應但點解我只係問一句野都唔肯覆我

好忙

你意思係嗰個男仔定身邊嘅朋友呀？

身邊啲朋友 最近黑仔到就黎想搵人算下命睇下係咪犯大歲

由佢叫下春先啦

我收到offer la
多謝 offer god

咩offer呀？

一直都係噉定最近先係噉？

其實諗諗下可能一直都係咁
每次都只會係我搵人傾計 我唔搵就冇人會搵我
搵既除左係想我幫手買野就係想寄野去我屋企

暑假有工開啦

噉sad
日本定香港？定兩邊都係？

再次開工，dinner嗰陣再嚟睇吓推成點

寂寞從來唔係病
唔知自己寂莫先係一種病

日本既朋友係直頭唔會搵我
香港既一搵就係要我幫手

confirm 咗offer hehe

乜撚嘢 亂9咁嚟
感冒從來唔係病
唔知自己感冒先係一種病
屌你知唔知喺度up乜9
打丁從來唔係病
唔知自己打丁先係一種病

呢個又離譜 人哋真係講朋友 又比你話叫春

狗都唔屌

點解識親啲人都係咁

諗下自己靠D咩去同班「朋友」連繫先
冇左果D野佢地仲會唔會係你「朋友」？
利伸 有班所謂「朋友」唔打機 唔玩 咩都唔係

你知既係深交 定係 點頭之交
兩樣野都差好遠
大把人都係當你唔係同佢地坐埋同一條船
唔係做同一樣野就冇連繫

會同人深交既知己又點會多

我係無朋友既

傻唔係一種病

唔知自己傻先係一種病

會深交既知己到底係咩我都唔知

你假定咗寂寞係病先唔明姐
例如
企鵝仔做kol 唔係罪
唔知企鵝仔做kol 先係罪
係咪冇問題先

不過叫得寂寞呢個貶義詞
都應該算病啦啵

平時我講乜都比你地話叫春

派派下膠就推爆po

989

990

991

992

993

994

995

996

997

998

96 POST 十連SO EASY

1000